中意一個人 需唔需要理由？

如果中意 唔需要理由 是旦係街到搵個都得啦

點解一個人喺意大利中部要畀理由?